號外 - Sunny戴綠帽 (有圖)

WHO?

傻仔一名
成日着到成身supreme就以為係潮人

關我撚事咩

退訂左啦

成身superme既農民工

形容得幾貼切

又幾似